而家每日POLY都重狗, 應該繼續黎明行動

點睇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

32

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 poly仔上

55

返左屋企既和理非唔該聽日幫手塞鐵

要被逼返工既手足一路返工一路rb 唔該

Agger
繼續係poly死鬥只會損兵折將
黎明唯一出路
救poly希望